急！鑽石山要人

發夢見到鑽石山好多手足做緊野！但唔夠人！